[求救]開window後黑屏

用緊window10
之前等一陣會正常
今次等左半個鐘都冇反應
microsoft個方法()電腦完全冇反應可以點試

白屏

之前登入之前會黑屏，等一陣就得

今日登入之後先黑

你中毒了

認真？
新電腦買左唔係好耐

唔知你裝過乜 搞過乜
最簡單最直接就係重裝一次先

識唔識重裝?

spec?

只係得game同電影
拎走harddisk就開得返
再插就變之前等陣會開到

你HDD係舊機拆出黎裝入去？

CPU: Intel®️ Core™️ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151
主機板: Gigabyte Z390 GAMING X ATX
RAM: ADATA XPG Z1 DDR4 3600MHz 2x8GB 16GB CL16
火牛: Corsair RMx Series™️ RM850x 80Plus Gold 850W Fully-Modular PSU
HDD:Seagate 3.5 Barra cuda 2TB ST2000DM008
SSD: Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD

如果顯示卡壞會開到登入畫面？

唔係

過啲重要資料去SSD到先
然後format成個HDD

之後用HDtune
掃一掃有無紅點（error check)

想更新顯示卡down左NVIDIA GaForce Experience
不過個程式全白
又解除安裝唔到

之後好似去官網down

唔知你識唔識睇windows既report，每一次開機都有一個詳細既report，我估有機會係driver衝突

我開window後會見到條街。
電腦開windows後就見到Login畫面。

我都一樣
然後啱啱就買咗張rx570

問SPEC唔答GPU
應該9成都係GIGA

要等全部？

係啊 (過半都紅點 好大機會無事)
你FORMAT左之後就順利入到WINDOWS?

漏左sor
GPU:AORUS GeForce RTX™️ 2080 8G

btw有咩問題？

全綠

重新插過harddisk就變返之前
會黑一陣(~5min)就正常反

無，無事

條list自己禁?